邊隻 急凍著條 擺 屋企 好食？

隨時 擺落去 炸就得？
邊隻牌子？
價錢？？？？

24小時M記+外賣app

M記不了

我都話
屋企 8包shark shark 粉
邊間超市 邊隻著條 自己炸 好食？